（女神變剩女）42歲林志玲爆朋友都放棄介紹對象給她了

新歡告吹等不到桃花？林志玲自嘲「連朋友都放棄」

〔娛樂頻道／綜合報導〕42歲的林志玲今年初被爆和大陸工程董事長殷琪的外甥「Chris」楊仁沛戀愛ing，之後又傳要閃嫁上海俞姓富豪，不過都遭林志玲否認。昨她出席活動時被問到感情狀態，笑說最近沒有新對象，更自嘲「連好友都放棄自己了」。

據《中國時報》報導，林志玲昨替婚禮品牌老闆好友站台，看到現場各大婚禮品牌齊聚一堂，林志玲透露舉辦婚禮「有愛最重要」，希望未來能在草地上舉行戶外婚禮，並在過程中一一擁抱每位賓客，感受親朋好友的祝福。
日前林志玲的爸爸曾大讚Chris條件好，更透露小倆口的戀情「有陣子聽說有，但現在我不知道」。雖林志玲並未正面回應，但她笑說最近身邊沒人介紹新對象，更自嘲連好朋友都放棄她，未來要多靠自己一點，「就像最近的電影《喜歡·你》，看到喜歡的人要勇敢告白。」

42歲

下面識吸塵

我埋單得唔得

2008年出道以來，她從未談過戀愛，也很嚮往愛情。談婚姻、生育，她說：「結婚的話，任何年紀都可以，但我想要小孩子！」她最近積極轉型，透露對平凡生活的渴求，「如果我有接一些電影、電視作品，以後會跟孩子講也說不定。」她話說得豁達，但半點朱脣內終究被嗅出說不出口的無奈。

2010年，她曾在AV作品中宣布婚訊，目前影迷分成兩派，一派認為她已是貨真價實的「人妻」，另一派認為她只是做效果。她受訪時透露：「我也常常被問這個問題！其實是那部片的設定。」她宣告單身，並笑說其實沒有很多人追求她，渴望戀愛。

港媒日前報導她將從AV引退，但她否認，表示不是不喜歡拍AV，只是會多嘗試各種機會。

在《沙西米》中，她的角色夏美心思細膩，常被負面情緒糾纏，她笑說，現實生活中，她個個性大剌剌。不過也常常暗自垂淚，「中學時，我奶奶去世，我因為距離無法回去看她，每次想到這件事我都會哭！」去年祖父過世，她在百忙中擠出時間送祖父一程，她才覺得解開心中的結。

歲你...........

搵鬼佬算啦 亞洲男人自卑唔會搵你

佢都唔恨拍拖啦 要揀點會冇呀

42碎老女人

呢d女眼角太高，呢世都好難有人埋單

志玲姐姐

言承旭 金城武 都唔要

臭雞扮上菜